好多假消息

在我d比較中產既 group 內流傳好多假消息
以下係其中一段

突然㩒停扶手電梯行動已經今天陸續發生在地鐵內， *請小心！一定要緊握扶手*
已知湾仔地鐵站已開始. 通知身边朋友小心, 避免跌倒

好多其他人都以為係不合作運動
正苦好努力抺黑緊！

大家唔好再出嚟被人抺黑！

屌 見到簡體字就知係流野
你要宣揚呢樣野俾佢地知

咩唔好出黎?????